其實男人係咪因為有新對象先會突然講分手？

唔一定嘅我估 有冇多啲背景資料

多數情況下男女都係咁

今日好突然話分手

點算

唔係。

咁原因係咩

好大機會

佢有冇講點解

無先兆突然講 八九成都係

女人都一樣，不過會連分手都未必講。突然消失，不讀不回你

唔係

忍撚夠條臭西
寧願食自己打飛機都唔想再一齊咪分手
唔一定要有第三者既